iOS和你CALL

用iPhone iPad既你
800-908-988，同我CALL爆佢

呢度都有好多個POST講過iOS13.0 emoji輸入法國旗list係有中華民國國旗，但係iOS 13.1.1就消失左

我分別用一部iOS13.0 iPhone Xs同埋13.1.1 iPad mini做例子打上Apple Support質問
開頭夠膽死同我講政治問題不討論
我即刻駁返佢唔係政治問題，係用戶體驗問題
有咩理由因為係香港地區就要比其他地區少一個emoji用
然後先肯記錄在案，跟住仲要同我講其實好多人反映呢個問題
我就等佢點覆，3日內冇答覆繼續用個caseID質鳩佢

中華民國國旗係呢支🇹🇼
唔係呢支🇼🇸

如果你部機個emoji list仲有呢支旗，只有兩個可能性
一係你部機版本仲係iOS13.0或以下
一係就地區SET左唔係香港/Hong Kong SAR

蘋果店 太沉悶？

咪亂去／亂叫人去裝修呀
呢個係用戶體驗問題，唔係政治問題

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

唔好成日覆咩裝修啦
你自己如果有去咪自己去
泠氣軍師就真係唔好亂講
出去裝修人地無危險咩
唔會要d 義士做d 無效益既野
人手已經唔係多

800-908-988要人

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

屌你唔好再俾位國際輿論入香港示威者係暴徒啦

已call

+1

我部6s 用緊iOS beta location 揀咗 Hong Kong 但係中華民國國旗都仲係下面嗰支喎

13.2?
已經知死改返？

apple feedback 一人一信炸爆佢

一黎就最高武力
我地唔係POPO喎

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

如果和理call唔work既

可以準備雙十落鋪將佢全部機既home screen轉晒做青天白日滿地紅旗🇹🇼

一人一call!

我已經send email 畀Time cook 同Federighi
快啲一人一email

federighi@apple.com
tcook@apple.com

一人一retweet

@tim_cook @Apple

Push

唔單止冇咗支旗
常用果個section仲會幫你夾硬加枝支那旗落去
明明從來都冇用過

iOS用家call佢老味

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

蘋果唔裝修都要貼下文宣?

還我iOS13完整用戶體驗

打晒電話未

我聽日會打去2112 0099跟進，

如果無滿意答覆不排除會發起10/10日到全港Apple Store更換店內展示iPhone, iPad, Mac之wallpaper為青天白日滿地紅旗emoji, 以示抗議

喺門口貼下中華民國國旗仲好，再將入面全部iphone 都轉做中華民國國旗

重有地址問題
全部地址開頭都係中國香港特別行政區
大家一齊搞一搞佢

逐樣黎
搞掂支旗先🇹🇼

🇼🇸🇼🇸🇼🇸

我覺得地址問題重要嗰支旗
因為關香港事

2112 0099第一次打去講講下竟然中途cut我線
而家打緊第二次

Taiwan 🇹🇼 13.1.2 冇問題喎

直接係emoji旗海搵到？香港za機?

從來都係打國家名就出𣄃，咁多，點搵，緊係香港機

比唔到答覆或者承諾
行動升級

聽日要見到全港Apple Store display既iPhone, iPad, Mac既wallpaper全部轉青天白日滿地紅旗emoji

好神奇嘅係emoji搵唔到台灣旗但打taiwan時會出番支旗，你可以試下

符合國情, 咩國家出既人就會做成點. 下個 version 應該會 fix 埋. 屌佢老母

貼中華民國旗啦
Apple好似唔見左支旗
我地貼返俾佢

兩支都有

打電話呀，只係需要用你15分鐘時間

如果連基本作為用家既權益都唔去捍衛，咁就去用華為之流算啦

我敢講呢單野只要夠多人嘈Apple, 係贏撚硬
除非佢地亞洲分公司想自殺學NBA提升上國際層面先識死

階段性反共唔係唔出力呀各位ifan boy

9點前仲可以打喂